擊敗人

.
聽歌學普通話

淚流某個海洋裡翻騰